有無人呢排申請唔到回鄉證？

就算無比人捉到 佢都唔批
利申 理性討論 唔好屌咩番大陸

屌你，仲番咩大陸呀

番唔番係另一回事
講緊係佢連回鄉證都唔批

申請到都過唔到關啦

No need
你冇都可以去到大陸
自動送返去
啱你五毛

推

前一排幫老母搞回鄉證，填資料開始要查3代要起你家族底

我就知我呢世都唔會申請

x2